### 问：我刚买完流量，为何又收到续费提醒邮件？
答：
- 原因:
  - 您持有多个[ 万能金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/万能金刚号)，而且这些号上都曾捆绑[ 大宗流量](https://kk404.gitlab.io/web/大宗流量)
  - 您刚买的[ 流量 ](https://kk404.gitlab.io/web/流量)充入了其中一个号，但现在另一个号上的[ 流量包 ](https://kk404.gitlab.io/web/流量包)[ 过期 ](https://kk404.gitlab.io/web/流量过期)了，所以[ 金刚网 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚中文网)每月此时自动发邮件提醒您，共发3次。当您为其续费购买流量后，立即停发提醒邮件。
- 处置 
  - [ 查询 ](https://kk404.gitlab.io/web/查询名下金刚号)您当前持有几个[ 金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚号)
  - [ 流量包 ](https://kk404.gitlab.io/web/流量包 )[ 过期 ](https://kk404.gitlab.io/web/流量过期)的提醒邮件每月发1次，共发3次。
  - [ 回收金刚号 ](https://kk404.gitlab.io/web/金刚号有效期)

#### 推荐阅读
- [关于流量等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-流量及相关问题)
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
